818 全部香港人一定要出黎！

不割 不𨳒

解決方法

818全部出黎

政府同班9 都一定要見到我地全部香港人既民意同對佢地既失望！

政府同班黑警唔可以只針對前線！

係要面對全香港 包括無啦啦都要食彈既街坊 救護！

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

唔好用淪陷

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底

721 811 612

再創造另一個幾百萬

認同，assemble

經過今晚我有少少嘢想講，跪求所有勇武和理巴絲入嚟

全部都要出 要記著 我們出黎係針對政府班黑警黑社會 對香港市民做既錯 而唔係我地自己前線做過d咩 我地出黎係唔止為自己 仲有下一代香港人

要大量文宣谷人, 呢排focus晒落活動同捉鬼大會離五大訴求越嚟越遠

push

推

出呀

Push